Alan walker既fans入一入黎

有冇人認同新個首Routine真係好好聽

毒撚開post冇人理

冇歌詞嘅

留名

唔靠把女聲搵食呢首都難hit d

Alan walker
好鬼正

Alan walker係dj黎，好多歌都冇歌詞

都係既，把女聲幾好聽，真人都幾靚

識野巴打

電音唔係首首都有人聲，冇人聲都有好多歌hit

btw佢未出Faded之前係電音界都算有名氣，雖然未上Top DJ 100

申利：鐘意佢以前唔鐘意佢依家

首首都咁中意
最近最洗腦都係Alone

偽fans
淨係鍾意佢啲有女聲嘅歌

鐘意無人聲 多過有人聲

Alone都好正，好聽過marshmallow個首alone

係咪有唔鐘意alan walker既人比負皮

我都覺

Dj faded

Marshmello首alone都唔差 最好係magic 個人認為 不過Alan walker首faded同sing me to sleep 真好正
利申 deadmau5 fans

我鐘意有聲多啲
旋律牽動靈魂
歌詞應動人心

感動

鐘意fade 但唔係faded